英國人已經反緊枱，上tweet 話俾英國人知，我地同非法難民係有分別

見到twitter Priti 既post 下面好多英國人負評
話點解英國政府未解決每日幾百人既非法難民登陸問題，就放香港人入去
基本上將我地同非法難民既問題拉上左關係

甚至話好後悔投錯票之類

唔好assume 佢地會可以係我地既角度諗，因為佢地接收到既資訊同我地唔同，所以我地要話俾英國人知，我地有能力自給自足，唔好俾英國本地人覺得我地會R福利同製造社會問題 做好關公靠連登

推

留名

Push

We will work

實有人反對架啦 又唔係好多人反對 小心做多左 你係twitter 一兩句就改變到人地既諗法咩唔通

push

咪係，做好自己好過。

強國網軍！

今日係香港既南亞人
將來係英國既香港人

Twitter一定有呢d comment
老實又真係現實問題黎

twitter最容易令某D少數人既聲音放到最大

佢地好似好唔鍾意我地
我地都唔想做菠蘿雞
俾個島我地開荒算啦

推! 國際戰線要人!

我哋係政治難民

英國人： 難民咁撚有錢嘅

呢個要pish

所以樓主唔駛驚，佢地講咩都好唔需要理
用在英港人既實力說服佢地

如果對家有網軍滲落去
下一步就係同你瘋狂轉移視線
你話你有錢,佢就話你推高物價,搶地之類
反對意見一定有,但未去到好大規模唔洗點理下話

，係，你講得冇錯，我見到真係有D灰 。
但呢班人或多或少都會有D影響力，可以既我地都留意下個trend 係點

都係事實wo
咁多非法移民仲收香港人
就算你會買樓租樓都拉高個價

一係踢走d中國間諜啦

又一個ac
收皮啦弱智仔

人哋都冇嘢做

咁事實的確係會造成房屋問題,呢個係冇可否認既事實
正如香港人都覺得新移民加長排公屋時間啦
自給自足唔通你起多間屋咩

只可以講下有好多人才 會幫助london發展金融業之類
會帶好多錢過去利多於弊

淨係句where will they be housed 已經證明無看內容。這個visa要求自己自力更生，並要證明有7個月生活費。這堆為反而反

5年內冇社會福利喎，睇醫生都要俾貴價，點R福利啊？

記住

記住

記住

禮貌

禮貌

禮貌

我覺得依家都幾一面倒，問題係其實好多人都唔係話我地有問題，而係佢地收左好多難民好嬲，咁樣再加上去trigger 左佢地，所以個trigger 點唔係我地到，而係D難民到，我覺得俾佢地知兩邊有分別就OK，我覺得佢地好多人未必分到

metro? 英國冇metro

由得啲white trash啦

因為支持既唔會出聲
只有反對既會大大力屌
根本無野可以做到

有冇發現d反對聲音都係冇相

根本唔應該去provoke佢地
越講佢地既情緒只會越反感

繼續表示多謝 e d聲音唔洗理 唔好同人嘈

係wo我留意下先

都講兩句
廢時啲五毛自己打飛機

話哂突然咁多人黎都驚爭資源 房價 工作機會
用行動証明我地對社會有貢獻最緊要

講自己多謝英國咁就ok
唔好有咩interaction
twitter本身就係咁玩

人離鄉賤，唔好死放唔低，要謙遜

歐美左膠多
呢啲本土派唔成氣候

用行動證明唔係蝗蟲算喇

我哋可以製造工作職位

agree

你又知佢地係英國人？

鬼佬眼中會以BNO攞居留嘅香港人同我地香港人眼中嘅蝗蝻蟔其實無分別

唔好自欺欺人

唔係provoke
但要聲明返香港人去到係自食其力
同埋會有人係果邊開公司
focus on the pros

香港都一堆藍絲啦
記得英國民調支持率係
六成支持 bno 比一成反對

樓主見到呢個係個一成人
正如你唔會同大波 man / 華記講野一樣
無視即可

淨係講我地係全世界最有錢嘅人之一 佢地都冇野講了

屌你低調啲啦
而家係求緊人收留你
唔好同人嘈
做好本份自然佢哋會改觀

on9 我地都冇福利

其實難乜鬼民 BNO stand for乜 英國佬會唔知咩

Comment放幾條警暴片
再放97肥彭走果段片
我地既身份係與生俱來..

交翻比佢地自己搞,唔需要我地處理

中支bot來的玩分化
唔怕

最戇居就尼D說話

個個拎大量金錢去俾佢地 食野租樓 又愛英國

重點係唔好有咩交流
你一講就好易開拖

Metro

人哋叫Tube呀傻仔

唔需要放大少數派聲音
有民意調查做根據就夠

到時候行動做番好啦 而家講都冇用

我諗佢應該係想講香港人會同你搶地搶屋住

支那仔

你D口吻咁似支那人既，我係你我唔會出聲啦。

利申: BNO HOLDERS

不嬲英國人都睇唔起華人
勁歧視
我個friend 土生土長英國口音亞洲人樣都被歧視

We are rich

到而家反對既聲音仲係好細
好多英國人覆一句they are British
佢哋就收聲

Agger
根本唔會改變到

Burn 你全家變焦屍仲磨粉倒落長江呀

諗起侵啲tweets

我地同支那人最大嘅分別就係去到人地方 我地支持英國人 愛英國 同無拎福利 ，點解似？

我諗唔係有冇錢嘅問題，你見班有錢大陸佬黎香港你都會屌撚晒鬼啦

你老母做雞俾狗屌

我地就驚去到搵唔到工 驚變蝗蟲
人地就驚我地唔返工
好大既誤會 要解釋

倫敦冇 6成外來人

大家都幫手做下關公啦
起碼叫幫自己fight下
同埋減少機會畀班共狗係選舉期間用我地做籍口

如果真係拉咗呢班反共議員落馬
我地會少咗好大嘅國際戰力

幫下手啦！

like晒d正面post就okay

推。應該點講好

如果係真呢，拿拿文宣啦

屌你 成班有錢難民
個個幾十萬到千萬難民

我地支持英國人 愛英國 同無拎福利

係啲留言擔心我哋冇錢 你有冇睇？

有錢唔一家受歡迎
你既錢唔係英國創造財富而得，熱錢流入只會通漲
你有錢消費，但如果係買本來係供不應求既商品，一樣唔會為當地人帶來好處
就好似香港有錢既支殖民
當然，窮到白R 福利就更乞人憎

好多唔係講香港，係講其他非法移民

問題係一鍋粥入面總有幾粒老鼠屎，總有藍絲蝗蟲過到去搶福利，英國人唔會識分邊啲係香港人同支那人，一律入晒香港人數

我去china town圍爐關佢地撚事咩

話比人知連登仔去到可以做外賣師
不過要work life balance,番一放二,最多做8個鐘,唔OT

點樣非法 依家我哋偷渡咩，政府批嘅揸bno 入境定居又點樣非法難民

唔好加把口為妙，等陣連登啲憤青實忍唔住屌柒人

人都未到英國
呢D人有幾大影響力吖

we used to listen god save the queen every night before 1997
we respect British history and culture
we will work, create job vacancy

be humble

其實佢地來來去去對所有目標都係用呢種招
扮最左同最右去玩膠

對左：香港人唔係真心追求民主，係排外法西斯，帝國主義，白人至上，示威背後有美國CIA操縱，對中國人racist

對右：我唔理咩香港人有幾多錢有咩技術 ，難民就係難民，會搶工做，搶資源，300萬人一次過黎(其實唔會)，就算佢地自費，英國都會陸沉

不過近排發現對比直接受中國壓逼的亞洲國家，好多英文真心膠係完全無防禦網軍的心理能力

而家就知國際戰真係好撚重要 快啲幫手！

we were British before 1997!!!!! 3M of us are BNO!!

低質到，藍shit啲口吻就係咁低賤

呢個真。實有班mk仔
或者5毛搞事

又一個新AC

Bump

真 一陣唔熟人地文化 比人屌兩屌自己又用錯態度講錯野咪仲衰

講真 講多無謂
過到去嘅做好自己就OK
我twitter有同英國人DM傾過下 有D都好支持
好似佢話齋 you can't please everyone
過到去嘅做好自己英國人有眼睇嘅

其實佢哋嘅擔憂係好合理 唔明上面嗰堆連登仔係咩態度
下面反對嘅人大多係不滿英國政府唔限制非法移民
但又要接收香港人
有冇地方住 有冇足夠工作綱位都係好現實嘅問題黎
佢哋係英國人當然有資格去維護本土利益

上面班人咁串究竟係咩料 同大陸人有咩分別

英國鬼係咁架啦
假到死

直接用圖黎答

易地而處，你係英國人都會有疑問，一百幾十萬人同一時間湧入，就業同居住都係問題，有錢又點，炒高晒樓價當地一般市民實嬲，啲蝗喺英、加、澳已經係咁

任何地方，醫療金資源都係短缺品
你有錢消費，唔代表會為當地人帶來好處
你會唔會歡迎支那雙非比幾萬蚊去港安生完，就拎埋居港權?
港安賺個幾萬蚊，居港權潑水賤送，你有咩得著?
關鍵係有冇香港既醫護人員移民英國，投入生產
壯大英國醫療資源供應

其實都要好大量英國市民endorse 先會今次推到BNO 5+1出嚟....

實有讚有彈㗎...啲東歐人唔識英文咪都照係英國做嘢生活....

做好自己得㗎啦：）

We will take your job stupid pig

中國駐英大使館已經出動當地五毛宣傳機器分化緊英國人

好聲好氣同英國人解釋唔好咩
上面一堆人屌人網軍 右膠 虛偽
係咪想倒米？

香港人唔係要做難民，係要獨立

Underground station 啊屌你老母支那賤畜 全家支那肺炎要做三毛賺錢買口罩？

個個國家都有呢種人架啦，最緊要做好自己！

度度都有弱智廢佬架啦

陶傑N年前講過類似說話，無論你移民人口佔幾少都好，總會有人行行吓街見到外國人就會心諗，shit，移民真係太多
跟住響social media講d stupid shit，佢地自己可能都係新移民或新移民後代

全部都無樣既icon

講得啱，連登有班人好鍾意老馮咁話呢啲權利係應得嘅
跟住就柒，最緊要做好計劃，唔好一窩蜂咁去

Be humble 啊國際線嘅手足

大家小心，呢種五毛想醜化香港人，想將我地塑造成侵略者

其實直接限區住區咪得，大把人唔介意住偏啲發展另一個香港

fuck you la CCP troll
all hail the Queen

我唔係好識講唔係英文問題，而係唔想好似啲蝗蟲咁講到好似自己帶錢黎就大曬、就唔會做成社會問題咁有無提議可以點樣同佢地解釋吓

佢呢d似係低估香港人嘅學識水平多
同埋其他幾個係講黑市居民，唔多關香港事

我地支持英國人 愛英國 同無拎福利

屌你老母啦 啲南亞有撚錢嚟香港呀？

唔係咩新奇野
好似支那人,菲律賓人想爭取居留權之類
我地都好明嗰種感受

我地外來人如果爭取平權,一定係損害到當地人利益
只係睇點平衡,同時香港人都唔好咁自大
小心變到班黑人咁,話人睇唔起香港人,唔抵得香港人有錢之類
差在係邊個做e個平衡
香港人講兩句野就起曬綱係ed位好蝕底

英國人未見過5毛水軍咩？

你喺英國人都唔肯啦大佬，應份㗎咩？

WE HAVE CASH

我感覺佢地未至於當我地非法難民咁睇
只係擔心又多班香港人過去承唔承受到
覺得如果解決左班非法難民俾香港人過去會比較好

一堆香港人搵塊地去開荒
但又會有班連登仔屌香港人唔融入英國玩圍爐

係佢地擔心香港人無地方住又無野做好似難民咁同有comment覺得香港人一堆咁入去會變成一個enclave - 唔會融入屌又俾佢講中啲人係咁諗整個香港村...好似啲蝗蟲咁

Blocked 支那人

Yes,我同意

大陸優才都好有錢，你唔好反呀

入鄉隨俗
去到要努力融入當地文化
識多啲本地朋友
努力貢獻當地社會

But don’t forget your roots and your heritage as Hong Kongers

支那人口吻出哂黎

正解 冷處理

咪係咁話自己有錢啦，好蝗！

唔該google 下uk housing crisis / shortage 先好去tweet

打國際線

咁撚辛苦你嚟留言呀，嚟錯地方圍爐喇
你快啲去濕鳩移民page問下有無得拎人資源啦蝗蟲

其實twitter同人地講都唔會改變到人地印象架喎

要靠在英港人話者遲啲過到去的人做好本份。

如果真係想twitter出力的，唔好直接回人個comment，另外comment 支持較好。同埋tweet多啲香港人的好野但人地無意中睇到更好

仲有上面話咩我地好有錢會帶黎經濟發展嗰d唔好亂黎
你咁講係佢哋眼中同我地聽到「香港完蛋了」差唔多

We are fucking rich you stupid white pig

所以第一批過去既香港人先係重點
創造多d工作機會同有禮先做得到好印象

我地有錢

以前印度佬都係咁啦

You will pollute UST retard dog

一直都覺得香港應該要有方舟計劃， 唔應該做其他國家的附屬

唔好話本地人抗議
支那一定出盡力開成堆網軍出黎反對

收下口啦屌你老母，鬼恨你D閪錢咩，用支那人套語氣去大鳩人

咪係 究竟幾自大同無知先會先會覺得自己係救世主咁
又有錢 又振興人經濟

呢個思維根本就係同中國人話自己有錢拯救香港無分別

蝗蟲

個條叫underground 或都Tube
但無一個叫法係Metro

metro

啲南亞有無成千萬攞走?

你點講都好難改變反對嘅人諗法

大陸新移民黎夠話自己會對香港有貢獻
你又會唔會被信服到?

你出聲到時咪又得個嘈字
低調啲到時做好自己好過

是非滿天下
唔理就係冇

由班柒到爆5毛自己閪啦！

屌你老母臭閪，主題講英國人覺得佢哋係難民無錢，所以我話香港人係有錢，唔使擔心

冷你老母

淡化事件

一定有人支持有人反對架啦

去到英國點樣幫佢地經濟發展先係大道理

當地人一定難揾工
比晒香港蝗做廉價勞工
bno吹大左 10個講 , 3個走 2個離開唔到comfort zone , 得返1個真係定居

有錢唔一定受歡迎
你既錢唔係英國創造財富而得，熱錢流入只會通漲
你有錢消費，但如果係買本來係供不應求既商品，一樣唔會為當地人帶來好處
就好似香港有錢既支殖民
當然，窮到白R 福利就更乞人憎

block撚左佢啦，唔似手足會講既野，用錢撻鳩人想人收聲

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

用時間去證明啦，係咁上去講其實好乞人憎。
又話大把錢，又點點點。

碌咗陣，少數派嚟咋喎，樓豬又放大嚟講

冇錯啦唔需要繼續喺度講，其實好肉酸

有d反對既acc 開左唔夠一年，忽然咁關心政治又話下次唔投票

要改變英國人諗法
應該過去英國用行動證明
而唔係上tweet

Speak for our country都唔得
依家D小學雞同小粉紅一樣咁撚惡
同一隻支那種可能真係咀咒嚟

係咁入去講先乞人憎

之前又打晒J話英國人支持香港人移民過去既？

typical 50 cents army statement

你會唔會去感化藍絲?

d 名係咪小粉紅黎架
又angel 又chrissy 呢d 雞名
喺英國好少聽呢d 名喎

其實英國人並唔係你諗到咁反對香港人搬到英國

Yougov 係英國係好出名的polling 機構, 下面個chart 講左 by 29 Jun 有六成人係認同Boris 幫香港人的proposal

係Twitter 一定會有正反聲音，不過你都唔知個d 係咪俄佬啫

冇錯，根本所有國家都一定有人唔歡迎新人
多個香爐多隻鬼，驚問題愈嚟愈多
我地要做既唔係同人地互屌 / 唔俾人屌
而係去到之後真係認真做人貢獻英國
只要將屌你既人控制係低比率就得
我係香港大，30年嚟都親眼見住南亞人俾香港人歧視
但近年真係少左，尤其對D努力工作既南亞人我冇任何諗法

又唔諗下香港人97前幫你英國賺咗幾多

就算南亞人有錢咪又係屌佢買貴曬D野
排外就係搵9萬個理由bully人地

相識既英國人（左右鄰居＋公司姐姐）都好關心香港，周不時都會問香港點啊，有冇野可以幫手
you just cant please all the people...

9成係強國網軍。。。

一定要上Twitter 幫手

其實唔係淨係驚r福利，搶飯碗先係大問題同事實

所以你話有D香港人幾撚討厭，同支那畜同一隻種嚟

全部不推文就OK
根本得一兩個comment唔洗太在意
仲有好多PR全面進場

blocked

好多外國人覺得香港人等同Chinese
但其實唔係

ngo dei yau shing gor

其實過去踏踏實實做野，盡力融入社區唔會有問題，但一定有一班人過去諗住剩係買樓放租炒高人地D樓

睇 #124

其實英國佬點解唔走澳洲果套
澳洲好似只准住低發展度既州/鎮
某程度仲勉強可以叫有助發展

香港人住慣城市，咩限制都冇只會湧哂london及其他大城市
冇skills既就搶低下階層工
有skills既就金融法律地產
生出黎既細路就港式教育都已經屈鬼佬機搶哂d名校位
英國鬼唔驚就假

sorry we are richbr
money is coming to town

on撚鳩
咪撚睇到自己咁大啦
有錢大晒呀
大陸人夠有錢
痴撚線

拿，呢位巴打又中計啦

捉晒d藍絲5毛 走！NMSL

其實英國都冇乜地方係未開發同唔逼
澳洲先夠位俾香港人去

將全世界最錢嘅難民講做非洲難民咁

是但揾個香港人賣咗層樓都夠買起你幾幢屋仔

我係咪應該港版小粉紅上身
你係唔係香港人做乜幫外國人諗野

英國果細，好難學加拿大同澳洲果套去落後地方架，而家反而期望多d中產去創業，帶動果度經濟，始終第一批佢做衰左果名，之後好難再有lifeboat 救其他手足

屈鬼佬機搶哂d名校位
看得自己那麼重 你都係返大灣區啦 柒頭皮

真心希望多d香港業主賣樓過去

唔賣樓點過去生活

其實好正常
香港人最叻炒賣 去到又用返呢啲「小聰明」
搞到神憎鬼厭
幾乎肯定會發生

dklm

those UK lefttards

唔好講錢

講文化文明

真係難講，財經台果邊都有埋好撚有錢嘅巴打，不過始終多數係冇錢，呢埋真係要做好自己

就算你自食其力形成一個港民經濟圈，佢地都係覺得你篤眼篤鼻

換個角度，佢地唔想搞出大量bno返回英國最保守都應該支持香港自治，有普選，有民主自由，無人需要離開，英國就唔洗收香港人

唔洗話咩bno振興英國經濟，難聽過粗口，有d說話只可以係英國人自己講，你自己吹就係自大狂看得自己太高，佢地內亂佢地自行解決啦

等啲人仲成日好意思話自己唔係支那人
根本一樣 乜都拎錢大人

成班卿姐咪話唔反感

咁你同中國土豪有乜分別

唔使同佢哋拗
民意就係知情嘅英國人不論陣營都支持香港人
反而仲有好多英國人唔知
諗吓點樣推香港嘅情況出去就夠

Source:

我諗住賣左埋股先，果邊安穩左先賣香港層樓

唔好講錢
講錢同中国人有咩分別

有窮嘅有有錢嘅
但新一代嘅香港人再窮 再無知識都唔會同街痾屎 排隊打尖

我地有文化，有學歷，有錢嘅香港人，點可以將支那人同我地比

大陸暴發戶落黎香港買樓買名牌都係咁諗

保守黨自己吹奏同你認屎認屁係兩回事黎

人哋意思係搶資源
唔係真係擔心你會訓街啊
Land supply喺short run喺講係固定㗎
一下子引入咁多人咪樓價飛升囉

up

你估個個連登仔真係Fg50k ?
要不是香港移民 英國早就日落了？

想維護下本土利益都俾你屈做想引戰？
我睇返啲留言 大多數質疑嘅人都係對香港人冇惡意
只係不滿政府處理非法移民不力
同其他人現實問題
與其喺度質疑佢哋係咪真係英國人
點解唔針著人哋嘅 point
然後 open minded啲去同人地釋慮？

無錯 個民調結果真係顯示到有好多英國人都歡迎香港難民
但都唔係個個英國人都贊成
咁反對得嗰啲嘅 point都係咁呢類
我哋要做嘅就係要顧及堆呢批人嘅感受

入去留句god Save the Queen 之後#香港咪得
記唔記得英國國歌點唱呀

屌，駁唔到
所以香港手足去到謙遜d，真係當自己係客，
唔係好快變蝗蟲，處處乞人憎

都係

有
呢個五毛嚟
邊有土豪咁富貴

連登仔上twitter :
You are 50 pence! Pull! Are you online PR agent hired by HKGov?

所以希望多d醫護手足一齊過去，英國果邊好缺呢批人，如果我地每個行業，每個階層都有人去，其實唔驚

其實係
你有錢到底關我乜撚嘢事
好似支那成日拎GDP出嚟打飛機咁
GDP高極又唔撚係有得分
到底關我乜撚嘢事

移民就係想有更好既生活
移民前都會諗當地有咩福利同有咩著數架啦

講咩自給自足，唔會搶資源r福利
就算你過去做清潔工，人地都少左一個就業機會

可以解釋嘅原因就係
HongKonger are commercially savvy and some are entrepreneurs which boost local economy and create job opportunity

你問我我就會話唔覆好過

Bno個條件唔係no social welfare 同6個月使費咩

講多啲我地可以提供到比佢哋嘅好處（create job opportunity/skilled engineer for housing construction)
講少啲我地唔會影響到佢地(唔好講話6個月自給自足 佢地唔想知）

英國已經有民主自由，我哋仲要爭取啲乜

但同樣地人多左，需要嘅清潔工又會多左喎，而家重點係有幾多會過去創業

老實
人地睇到就係武肺之後炒撚哂人冇工開
唔夠住屋又已經好多年都係咁
然後政府突然話開閘比potentially 300k人過黎
短期佢地只會睇到負面野好正常

外國人反移民主要就係因為d支那人去駛黑錢爆買搞到乜野都貴重要大聲講國語周圍都係中文，另外係黑啡人種令到薪金只跌唔升
唔好講錢，依家好多國家係寧願收多d黑啡人種平衡番支那人因為支那權貴唔會容入社會，d窮人去到反而為生存要用英文，支那人廿幾歲一去到就退休，成個wechat生活網，禁個制衣食住行玩，自己黨員做晒服務，佢地搞生意同投資房地產係惡性侵略因為完全唔駛睇cost，總之買就係，以前澳洲有d地方好多東南亞食店，整吓整吓由亞洲區變晒中国區，你白人馬拉人香港人做小生意又要慳弱要計數，山西煤礦礦主個女為左要交代比移民局求其搵個生意做吓，放低幾百萬比個agent，done

宜家有bno嗰代應該係，但“新一代香港人”就難講

如果我哋過去英國
就等於香港嘅新移民
但不同之處係
我哋唔會依賴政府養
我哋會利用自身才能喺嗰度生活

我係你唔講好過啦，同英國本地人爭工做的確係事實黎，仲create緊啲乜野Job opportunity 你話創業去增加就業機會，但要放寬visa限制先黎英國既香港人有幾多真係有能力係英國創業相信大家心知肚明。脫歐已經諗住送走一批東歐人走，而家又黎一批香港人，有反對聲音正常不過，所以我係你就講少句好過

英國佬飲酒飲到short鳩咗
咁撚大個島 咁撚少人住 都話有housing 問題 冇樓起咪有囉 豬咁兜

弱智

你試下同Yorkshire啲居民話用佢地啲countryside起樓
應該會比人屌到去大灣區

其實我會建議你哋ignore佢哋算
佢哋有啲本身就係反移民,
你就算點reply都無用,

如果你同佢傾個陣英文唔太好, 佢哋仲可能會插埋你話英文唔好過乜嚟英國咁

Agger...我係英國生活過，講幾流利嘅英文，都係會俾人歧視。我哥係英國做醫生有white病人話唔想俾佢醫 ，真心on9 。英國人覺得自己世界第一 ，我有個friend講american accent，啲英國妹即刻唔gurr（ーー；）其實係英國長期生活係一件好攰嘅事

你去過你就知 真係大撚把地擺咗喺度唔知做乜 上面樹都冇棵 係一大塊草地嚟 又唔係牧場 撘車經過行成個字都係嗰塊地

佢哋就係驚呢啲

香港郊野公園都係喇

香港人咪又係咁mean

香港有七成吉地都有好嚴重housing問題啦
大城市好多都有housing問題,
你郊區又少工種做,
最後新移民大部份移去大城市

首先白人既細同大本身同我地唔同概念，白人就係要求高，冇千呎都頂唔順，鬼叫我地賤種香港人要住籠屋
同埋為左配套同工作，人都係湧去城市一樣塞人塞車炒貴野=common sense

中國重多地，咪又係仆去北上港深

真係兩個mindset 嚟
可能佢地鐘意住喺大自然入面
但係我反而鐘意好似香港咁 可以住喺大都市入面 想去大自然就撘一陣車入去

又真 去到又係二等公民 點算好

冇可能令到所有人同意
總會有人反對，好正常

我睇佢地都係發下盧蘇， 唔使咁認真。其實等佢地圍內自己討論會都好，我地觀察下就得，唔使急住說服佢地d 咩，英國人講野係咁，到時新聞淡左就冇事架喇

昅實有冇大陸5毛係度扮香港人興風作浪仲好啦

喺uk讀緊書 都掙扎緊讀完留喺嗰度定係返嚟

講閪咩
D中東南亞佬一車車過黎又唔見佢地敢出聲
全撚部都欺善怕惡

係，做學生會覺得好好，以為多元文化實冇歧視，但離開學校就另一個世界

唔係想講負面野，只係想大家有心理準備，唔好諗得太簡單太美好到時同現實會有太大落差

香港話想搞郊野公園香港人都反對啦

事實上香港人過到去等於佢哋角度嘅蝗蟲有乜尻好解釋，博同情就博同情啦
利申五毛分化pr

推～～～ 國際戰線

唔好咁啦，人地五毛剩係識呢啲字架咋，唔叫mtr算俾面架喇

英國山卡啦地方歧視幾嚴重，唔似倫敦大城市，所以要有心理準備

唔係倫敦仲勁咩？
因為啲人已經太雜

問心果句 我真係唸緊誠哥果個新香港城 但係唸深一層 人地唔係奉旨俾塊地我地起個香港國出黎

你可以話用錢投資 買左個發展權就係誠哥手上 然而事實放在眼前 果幅價值1000億既土地 本來就係屬於英國人既土地黎 而且既發展考慮係唔會以英國人為先

係佢地眼中 我地去到就會搶土地 搶資源 搶學位 搶奶粉 搶樓 etc 中港矛盾去到英國有機會會變成港英矛盾 我地就係英國人眼中既新移民

雖然移民署明文規定 唔準移民港人係取得國籍前佔用本國社會福利資源 但係社會問題仍然存在 去到外國同其他種族既人雜居共存 種族問題更加會浮上檯面 加上肺炎疫情 情況會更加複雜 早前先有單香港留學生俾英國街童毆打 冇人會希望收移民送肺炎

政治問題更加複雜 港人移民英國要通過背景審查 入面有專業人士 有學生 有政治人物 但係除此之外係咪咩都冇呢？ 冇人敢保證黑警 地下黨員 藍絲 港豬 特務 鄉黑 會100% Screen走晒 佢地可能混入我地之中一齊移民 搵機會搞事

而且融入英國既社區圈子都唔係一件易事, 講緊要學好英文 接受佢地既文化 成為佢地就一分子 為英國既社區 國家著想 出謀劃策

唸唸下寫左好多野出黎 遲D再整理下先

咁而家其實又唔算平權喎

6年都冇得拎公共福利喎咁都好屌

做好自己，出少句聲，融入英國社會，唔好覺得自己好多錢移民係拯救英國人

近近地執到個

有嘅，Newcastle嘅地鐵咪叫Metro

實有人支持同反對架喎，你講到100%反對既話我唔認同喎

同埋保守黨自己都做過民調，唔好玩啦如果全部人反對既話執政黨仲會實行咩

on9, 使撚理呢d少數聲音, 一黎又唔知係五毛扮定點
二黎依家係成個國際大勢係咁樣行, 根本個主調就唔會改

英國最多支那五毛, 佢哋唔用xyz名㗎喇.

弱智浪費ac

種族歧視就不幸地一定有㗎喇,
你作為少數族裔嘅話去乜西方國家都有可能經歷到,

不過英國最嚴重嘅問題應該唔係racism,
而係classism

根本你都多撚餘, 根本唔需要答佢哋, 你點知佢哋唔係大陸五毛呀?

小心越描越黑

所以打仗先好諗過去
太早過去就一定會比任何國家既人屌到仆街
衝衝仔女先過去就最好

又一隻

呢條友串過馬撚

3 million

Exactly
連登仔自己都識話自己係走難
人哋當我哋係難民有咩問題 真係以為香港人高人一等？去得嘅就預咗會比人歧視㗎啦
上面話香港人唔同難民 係有錢啲
睇完真係笑而不語 個心態同啲支那人黎香港嘅心態一鳩樣
接受現實 唔好咁肉酸得唔得

佢預計係30萬嘛

上面有圖你唔睇，自己追post再講好無

真係香港人先咁on99中意針對人地grammar
Get a grip la Chink

其實點解你地咁唔肯接受現實
有班人就係咁唔歡迎香港人 你就覺得一定係五毛或者自問自答
上面巴打話你哋自欺欺人真係無講錯
不如寧願有尊嚴啲 任佢哋點屌都照去
好過係度呃自己話人哋無唔歡迎自己啦

用民調大返佢哋

老實講2022前去到英國落地都唔知有無三萬人，最後捱到有bc更少

當然拉長睇係唔止既，但係其實未必存在湧太多人去囉

用個湧字我剩係想講唔該唔好湧哂去倫敦喇，盞攬炒

香港外交戰狼

真心有陣大陸蝗蟲味

實有人唔接受
但上面串過馬撚果個 IVAN HUI 就肯定唔係英國人囉

你話我地會work hard貢獻返英國仲好
佢地多數buy依套
我見小部份撐香港人既都係話香港人work hard所以唔洗擔心

借問聲對比香港呢？響香港生活唔辛苦？

岩
其實無咩意思
如果真係過去
參加多啲義務野會更實際

七月開嘅account，分分鐘今日開嘅，0 followers，理佢都嘥氣

我第一個諗法就係逃離誠哥，姑勿論佢係真心幫港人定地產霸權，響香港仲玩唔夠霸權，去到英國仲要玩

香港人係咪真係咁依賴誠哥先生存到，唔買長實樓訓唔著

條友扮明兩個原因
一係大陸佬
一係早年過咗去香港人

根本自己都亞洲人
話唔歡迎你
咩資格大佬

佢其實好耐以前已經有係英國投資,
連Greene King都係+x哥的

其實試下調返轉諗,假如你係南亞難民/中國人
你覺得要點做先可以改變你喺連登仔心目中嘅形象?

與其講一堆冠冕堂皇嘅理由說服對方
倒不如畀個機會對方嘗試了解自己爭取好印象更加實際

其實駁唔到架我哋係做緊新移民以前做既野（講緊仲會做野學廣東話嗰班）
唯有大家齊心啲用行動證明香港人去係有心有力付出囉，你估人哋真係為道德為慈善咩

唔係要改變英國人的睇法
而係你要明白你除左一出世係香港人身份
重係英國人的身份係英國文化係遠東的 outpost

所以而家我覺得係半難民，因為要等英國執完個國籍法先有機會平權，平權就唔應該有5+1，但係唔睇好hk bill 會好快搞掂，或者最尾仲有無都成問題

因為條私人bill 係反對黨提出黎，過唔過到其實有啲微妙

Btw 我個人係接受5+1既，因為lifeboat 最緊要係快

Bc未交過稅都無，咁你想bno可以點

冷處理咪即係逃避問題

到你知道既時候你覺得仲走唔走到

我同我老細英國佬講野都唔會理grammar，唔好玩啦你講佢明佢講我明就得啦，邊撚個咁得閒理grammar

梗有啲疑似五毛既物體以為人地好介意

難民都有大愛撚接受
依家比人話兩句好少事
最緊要日後過到去做d野証明自己

其實英國係有 metro....Tyne and Wear Metro

英國政府 1 月先實行
有個好處係等啲人用半年時間嘈咗先
政府仲有時間安撫同埋諗對策

如果即時開始批
開始見到有香港人咁樣過去
我估有啲反政府嘅人肯定搞鳩香港人
到時社會立立亂
又迫政府縮

公廁名

Btw 果八個字會唔會係電話號碼黎呢？

岩呀
之前英國唔想收難民 講到底係因為冇好處
但今次咁爽手 就係計過有好處先收港人

仆街我唔要做蝗蟲

我唔係話佢可唔可以投資，佢肯投資係好事，我只係想表達香港人可唔可以唔好湧哂去倫敦

同埋係咪想圍哂響長實樓既畫地圍爐啫

咁你去點去說服佢哋?
screenshot個savings同佢講你銀行有幾十球係裏面, 去到英國可以成世都自己食自己?

佢哋一來反移民, 二來對香港人無認識亦無信任,
前者係佢哋個政治取態, 你好難改變到佢,
但係後者係可以透過一齊相處, 隨時間改變佢哋,

依家一刻令佢哋改變睇法始終係好難,

香港人想走去英國嗰班可以做嘅嘢就係去到嗰陣做好自己

ban 得

事實上無論分唔分到
咁多移民都會影響到佢哋利益
點解搞到人哋一定要歡迎你咁？
係要加把口 只會愈講令佢哋愈反感

懷疑樓主係五毛

請廣傳同簽署!

Leo Wong 向下議院嘅Petition committee提交咗一份請求政府將 'Hong Kong Bill 2019-2021' 納入政府草案，呢條草案由自由民主黨Alistair Carmichael MP提出；會容許英國給予香港BNO更大權利、重開BNO申請同制裁香港嘅官員。 內容如下：
(依個聯署只限英國公民簽名聯署，而香港人請簽下一個聯署。)

[BNO平權運動]
聯署主要收集大家聲音表示支持5眼聯盟拯救97後既香港人同請求英國重啟BNO申請比97前香港出世既香港人申請番BNO; 無論各位有冇BNO，如果係有良知、有良心既香港人求求幫手簽名聯署，唔該!🙏🏼🙏🏼🙏🏼

以下就係要聯署既例子:

連登仔成日講左膠，睇下右翼支唔支持政治難民？

去乜撚野China town 呀
你返China 好過啦屌你老母

其實多一事不如少一事

將心比己無人仲意外來人黎爭飯碗

政府欠你地係政府的事，

你講任何野佢地都唔會聽入耳，仲會覺得你串咀

保持冷靜低調，用受害者的身份感動一下左膠

邊隻連登五毛用Twitter

social media 通病

同意，唔需要解釋太多
過去既手足要做好自己

美國都唔會集中係南中國開戰
中共會將兵力投入南中國
係防止兵變 而且有咩事中共肯定會炸兵變既人

開佢地profile起底揾證據

支那用詞

衰啲講一句啊 假設我地就算落地有永居都係應得

之前民調已經話6成幾人支持，無啦啦喺度帶風向

對家出盡力帶風

大家諗返我哋由對南亞開始有好感到後來weconnect
係從發現利君雅操一口流利廣東話做咗一個有風骨嘅高質記者
之後到港人飽受港共打壓
見到南亞人送水、關心我哋同我哋一齊守護香港核心價值
及後更有南亞士多平賣口罩
我完全當哂佢哋係我哋一份子

所以憑以上種種我哋一定要學好啲英文
做多啲義工
Engage個社會多啲
唔好政治冷感
不平則鳴
Show俾佢哋睇我哋努力工作亦擁抱英國價值

on9 咩，入去屌柒啲英國狗啦明明係我地應得

歧視包括所有有色人種！

BLM

冇計 始終係新移民
去嘅就做好自己，省靚香港人個朵，排斥支那畜

真，好多都係留歐派

留得言嘅擺明佢地係白人至上 玩開種族歧視啦
根本就don’t give a shit 香港玩完定點
覺得有威脅到佢地利益就屌架啦 鬼會理背後咩事
可能香港發生咩事都係一知半解

我覺得成日鐘意屌鳩人錯gramma 嘅
多數都係亞洲人 由其係香港人
填得鴨太多 舊時個隻踩底人抬高自己feel

推！叫班柒頭同我哋調位，去打鳩柒共產黨呀！

If you don't have balls to resist CCP, don't wave your dicks behind your allies!

咁你又有冇了解英國而家面對武肺帶黎既經濟危機？
度度都一定會有人本土主義架喎，當地人欠咗你啲咩？奉旨要遷就你？
仲要標籤人地白人至上種族歧視

成班五毛出黎開假AC 帶風向 可以唔洗理
香港人質素唔係可以吹出黎
同佢地解釋係曬時間

人地真係無好大責任去接收你
英國本土都唔夠工 你就話自己會揾工做
真係帶一千萬走果啲我懷疑有幾多個

離開香港可以體諒不過要承認自己係真係佔咗英國便宜同虛心啲接受人地屌你用行動改變人地睇法

下下話人歧視 你同大陸狗新移民有乜分別？

反而香港人唔會捉番自己廣東話錯grammar

我知道佢唔係擔心訓街。但這句好低能，因為唔係真正難民，政府唔會中央提供housing？

英國咁大除非全部去london，個數點即時影響個demand？？英國每年條歐洲移民數都大過咁啦。而除非英國樓唔再容許外國人買，依家唔移民去但當地買樓嘅外國人難道好少？部分盤根本直接海外銷售。

如果真係搶資源就唔單單係樓。英國唔係香港，唔係樓樓樓，英國有好多偏遠地方。淨係講樓就搞笑。咁不如問埋咁工呢？healthcare呢？

你用政府資源佢就會話你係難民，你自己有錢買樓佢就會話你炒貴d樓。根本反移民係根本反，同你做什麼無關

True...老老豆豆，一個example 就係大陸人好有錢又會過黎香港貢獻股市同樓市，你會點諗？

你又覺得有居英權係應得，大陸人覺得香港係中國的，所以香港所有既福利同香港居留權又係應得

根本就係好少部份, 冇需要上去 Twitter 同佢地爭拗. 可以完全 Ignore 佢哋. 真係太睇小英國人嘅 Good Faith ( 喺好多現實嘅香港人眼中係戇鳩 )

唔好去到做大眾乞兒. 尤其係連登仔.

自從一年前開始連登不斷數落日落帝國 ( 而且嗰啲戶口唔係 5 毛 / 分化撚 ) , 令到呢個名已經傳咗出去, 唔係網絡世界咁簡單, 而係連現實後生果班都有呢一種偏見. 做好自己本分, 有貢獻, 付出120分 努力. 其他人係會睇到.

覺得有威脅到佢地利益就屌架啦

你又何況唔係為左自己利益

根本事實就係咁, 出少句聲, 學下以前黎香港果堆新移民, 做好自己本分, 被人屌如果唔係太過份既都算數

但係又真係有班蠢人信連登仔講以為自己係"重要資產"

唔好錯重點
諗下香港人點睇新移民
唔拿福利,hard working,有錢並不會令你歡迎新移民
你認同移民地既文化/精神
願意融入,為移民地貢獻自己,使移民地社會/人民變得更好(其實new bno 份paper都有提及呢d野)
呢d先係最重要!!

例子:
一個講純正廣東話,有錢,高學歷,勤力,但奶共既新移民，你係絕對唔會歡迎佢

相反，一個有口音,冇錢,中學畢業,打份基層工,但佢係會出黎遊行對抗不公義既售足,你係會當佢係自己人

同埋有一點好重要
唔可以過到去只圍爐圍返自己人
一定要同當地本地人要多接觸
識d本地英國朋友,咁先可以融入
做義工,做服務乜都好,亦可學好英文

我講事實主觀感受 過來人經驗only~ 歧視就不嬲都有嘅 佢地費是畫到出腸 同幾年前香港人屌南亞人一樣 你敢話冇變哂種種歧視？
冇希望叫人遷就 個度人地地方 反正我唔會走 想移民個啲唔想比人側目岐視嘅自己拆掂佢。
但睇番上面個堆鬼老留言齋屌冇內容 一睇就知根本冇了解佢地自己政府政策含意同方針 拎香港BNO同偷渡難民比較？ 我都廢是up 樓上大把人答左

本身有BNO既
點會係難民？

咩反枱啫, 反對既人幾時都有㗎喇, 你要睇支持既有幾多吖嘛

要比佢地知香港人好愛英國

比佢地知多謝佢地比條後路only
可以令港人繼續抗爭
但去既人唔會多

唔好一廂情願
當地人當你係難民

其實最緊要係同藍絲劃清界線

係連登無論係咩topic最後都會變吹水topic
有data都冇人理

你無錢去到搶人地既工，
你有錢去到搶貴人地既樓。

依家自己變左新移民

英國人盲反香港人

國歌法

一千萬好多？

Blocked hkhkhk721

咪同啲五毛吹水囉

反正手持 BNO 理得佢地

過到英國 恥笑班籠的傳人

岩啊，有錢大撚哂架

起底，blocked , 5毛又少一個account

咁香港人的確係難民呀
係差在合法入境咁解

根本係中國五毛扮

你又做到d咩， 去到荒島你又做到d咩
玩電話你就叻

我地去幫手搬磚砟喎

有人覺得就算去嘅人有經濟能力 都會炒貴佢啲樓

連登仔不願面對的
到第時拎埋英國國籍，身份都只不過好似香港d南亞狗咁低賤

你攞自己同南亞人比，未免太貶低啦掛
我地香港人highly educated呢點已經同南亞人唔同
再加上香港人會走係因為我地接受普世價值，喺價值觀上面同英國人唔會有太大分別
最重要既係香港人過去係有經濟審查，要證明自己起碼有喺英國生活6個月既財產，之後幾年又無福利

佢哋只係英國連登仔

唔好食飯
食飯同中玉人有咩分別

大家幫幫手 中共五毛一定係度帶風

On9 英國無傻閪無藍絲無左膠無5毛？
咁都要理d on9？

佢地好多都唔知香港人喺好有錢

佢哋係英國本土派，英國連登仔，唔係左膠

唔好話個tweet, 呢個post d 5毛多撚到。。。 拉

係香港起碼升職唔難 人工高好多 容易同人connect 係英國你注定做低層又要受人氣 有systemic racism 如果你想去倫敦比較繁華嘅城市生活 租金生活費都幾貴 儲唔到錢 如果去啲辟啲county 好少job opportunities除非你投資係small businesses

個人認為 - 如果係英國揾到工嘅 可以捱五六年嘅苦 攞完citizenship即走 去其他國家賺大錢 不過提前係你要揾到一份穩定嘅工 因為英國人好奸 你唔係留足五年就等於100%入籍 係好多灰色地帶份statement無提到 e.g.citizenship啲scoring system

外國歧視華人一直存在、唔會因為BNO平權先至出現。可以咁講、即使大家做好曬自己最好一面、歧視華人甚至在英香港人的情況亦都唔會完全消失。我咁講並非向大家潑冷水、只係講出事實。

去到做好自己、其他嘢用時間去証明、已經足夠。

你講到生活響香港好開心咁，睇黎好多人都要反省下點解自己咁唔開心

至少我諗過去幾年應該無黃絲會覺得特別開心

就正如香港人對南亞印巴咁囉，好好地做下保安，都一樣阿差前阿差後

有啲香港人就係咁，自己歧視人就得，人地歧視自己就嗌哂救命

本土派唔成氣候，咁點解會脱歐？

冇辦法
擺係香港都會係咁

講真 多人過去樓價係會升 短期內工都會少咗

你話佢係本土，但邊個知？網絡上個個都可以係維尼

講錢份上 生活係香港算係唔錯 不過我都唔會想俾大陸獨裁 以後咩自由都冇 諗緊去台灣可能overall條件好啲 生活會開心好多

移民有時候要睇好多因素 經濟佔好大嘅決定權 wellbeing係其次 除非講緊你家世顯赫 有錢就去邊都話到事 唔洗受人氣啦

我哋不如開d地方義工團同pr組同Simon cheng合作去connect唔同local ngo 同社區，去維持一個有機嘅社區同幫助融入，以及維持民意

pish pish